---
tags:
  - ressource
---


# Visite virtuelle

Visite virtuelle du lycée Emmanuel Mounier de Grenoble

## Liens

[Le site](https://lycee-mounier-grenoble.forge.apps.education.fr/visite-virtuelle/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/lycee-mounier-grenoble/visite-virtuelle) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/lycee-mounier-grenoble/visite-virtuelle/-/issues)

## Présentation générale

« Dans le cadre des cours de chef d’œuvre, un groupe de 2 élèves de terminale et un groupe de 3 élèves de première bac pro « métiers du commerce et de la vente » ont travaillé à la réalisation de la visite virtuelle du lycée polyvalent Emmanuel Mounier à Grenoble.

Le travail a été réalisé selon une démarche de projet. Les élèves de terminale ont eu pour mission de coordonner et manager les élèves de première. Le projet a été réalisé sur une période de 8 mois (septembre 2023 à avril 2024).
